忍尿10分鐘左右後去柯尿有幾秒條J無反應問題

如題,頭先係到等巴士有少少尿意,點知上到車就愈泥愈急,

過左10-15分鐘左右,番到屋企沖去柯尿,頭幾秒條J氣反應

個感覺好似D訓教壓住隻手訓到隻手無知覺咁, 要過多幾秒先有柯到

沖緊個下都正常番柯尿, 有冇巴打証過?

我有少少淆底會唔會搞出好大件事

推

上年我有個異性朋友係咁
結果佢後日就走咗 樓豬下次小心

認真post

佢真係走咗
後日走咗去做手術砍掉重練

Thanks

諗太多
人類結構夠你忍起碼一個鐘尿都唔會咁易出事
此po已完

會開始腐敗 rip

但想問點解我上到巴士後會有愈泥愈急既感覺?
同埋沖埋去柯尿個陣有幾秒條j好似無左感覺咁?(類似訓教壓到隻手無血到咁)?

1推

巴打是咪有好撚大個肚腩?

無, 小肚臍就有。

已壞死 等切

屌你老味 你忍尿梗係越嚟越夾啦下話

但我連粒睪丸都有少少熱熱地wo
是否唔正常?

咁驚去睇專科啦

打返2次飛機 劣返順 冇野

睪丸扭轉 ？
拖耐左變單春/冇春用

巴打你岩,
但依D情況洗唔洗驗野同照野?

可能都唔洗，直接比藥你食

如果你講個情況, 我應該會痛到行唔到